班差佬好撚狗西，見到人少無增援先打人

9/6號晚等人散左無左大軍，港鐵巴士又有冇車出去嗰陣先打人，見到班後生仔咁比人打真係好難過亦好慚愧
11，12號一定要多人，全港3萬個差佬，出面有10萬人佢地點都唔夠膽出手，各位就算唔衝都要再企出黎，震聶警犬

push

Btw, 今晚見 !
一見有人比人捉就大叫: 你狗黎ja

唔理你11號定12號出，總之兩日都要多人

11號出嘅人要捱到第朝6:00大軍增援